岩岩度左1-2cm即係幾長

陳局長你而家係幫我撩鼻屎
2cm測粘液
粘液入面有外界吸入黎既細菌
咁測黎做咩

剪指甲啦
黑色嘅

屌，睇佢係邊度開始計架姐
同黑警18分鐘一樣概念

鼻腔=/=鼻孔

1-2cm咪就係樓主條jet jet 仔咁長

🤏